東張西望 講屈羊成狗單野

班友道左歉未？

個阿叔喊到

陰公

我個名

岩岩個女主持話係真羊定假狗
真羊咪即係假狗

有冇人有果個on9 Facebook age 既link

咁樣屈鳩人真係

動保撚真係弱鳩智

班CC台社會渣滓又出黎柒

陰功

起班撚樣出黎就岩

搞鳩人地阿伯

一個男人喊到咁
好慘

呀伯勁撚慘

好慘啊 阿叔

果班廢物又話要斬個店主又剩

根本就係班新移民搞搞震
睇個狗肉FB PAGE勁多殘體字就知咩事

依道仲要勁多人起哄盲撐 垃撚圾

我要去食羊！！ 支持阿叔

比人屈真係慘過食屎

唉

邊條仆街屈人全家死

阿陳！

好慘 比人屈既感覺

推一推 俾班炒車撚知道佢地有幾柒

屈人死全家

多謝連登仔喇

話人賣狗肉
又話要斬要殺要打啲人去曬邊
準備出黎藤條炆豬肉未

雖然俾人屈好慘，但係喊到咁真係好肉酸

伯伯超慘

男人老狗喊成咁

頭先想po文 被人搶先

btw真係幾撚慘 啲人作得就作

真係好慘
有份鬧過佢既人組團入去幫襯番人啦屌

無啦啦俾人屈，生意都做唔成，慘撚到

原本屈檔主嘅原文出處

老人家比人屈，喊好少事有咩話肉酸唔肉酸

真情流露有咩問題？夠屈人走去喊打喊殺班動保撚咁肉酸？

間野向邊?去食野支持下先

班撚樣屈人唔洗本

阿伯要交租

俾條撚樣寫一寫

生意少好多

叫個作者幫手交租

你試下
可能喊都唔喊就跳落街

叫啲義工出嚟道歉啦

再公審多次

原po影衰狗撚啦
無端端屈人

動物撚真係on99

btw個羊腩煲好似幾正

鄺俊狗, 何來同阿伯道左歉未?

痴線亂咁屈人搞到人地生意都做唔到 屈人班友就當無事發生過

推一推

粒左水啦條傻仔

伯伯好慘
男兒有淚不輕彈
喊得咁陰公 真係好委屈

所以咪撚跟車太貼

食死貓仲慘撚過做係有做

屈過佢嘅人全部要被起底，屌那星！
連登同FB班仆街！死全家！

屈阿伯劏狗個班人而家點？？

10 月 27 日個 POST

關佢咩事

好撚on9
柒撚左仲係到兜話咩隨街擺動物屍體都係犯法
屌你老母 毀謗唔犯法呀？
垃圾動物撚真係好撚智障

俾人屈係最慘
喊之外條氣仲會chok住

有得煮重黃絲網民咪落力D,何來道左歉未?

曲定真呀 成個page都係痴線佬咁

個胃仲會好痛

捏造事實黎網絡公審正仆街

有冇得告鳩白粉報?

睇見都心up

Loy Ho?

現實比人屈都仲可以屌老母
網上比人屈真係野野硬食還唔到手
個阿伯都知網絡世界啲人好無良

食環都驗埋 , 話係羊啦 , 仲唔道歉 好撚無恥喎

動保撚最鐘意老屈 又話揾人驗過乜乜柒柒

動保撚冇個正常
有邊次係唔柒?

店主應該搵律師告返 fb page 班人誹謗先啱

老實講

個啖寃屈，
屈住道氣真係好難頂

D痴線動物撚都係現實無乜朋友 攬住隻狗/貓當正親生仔咁 相依為命過世

利申有養貓

被人老屈 的確唔好受

推！

咁撚曲都唔識睇就咪撚上連登啦

啱呀

班動物撚根本全部痴痴地線
叫自己隻貓做主人個D
聽完都打冷震

"loy.ho" del post

告撚到班白痴仔甩褲！

bin

點解殺羊可以 殺狗唔得?

呢個曲線咋？
我估無人會癲到咁啩。。

幫襯番人啦 Loy ho 屌你老母

收嗲啦 , 依家唔係討論依個問題

明顯玩嘢

想咁就了左件事
起碼要認柒，道歉，重開聲明，賠償

班狗撚幾時死？

好似有律師自願去幫個阿伯告翻個page d人

條撚樣分分鐘有睇東張西望 唔知果刻有咩感受

逼鳩條撚樣出嚟道歉啦

告撚到佢地公開親身道歉 先好收手

抄番第一個post有份屈人個d on9仔出黎binc啦

豬牛羊雞鴨鵝魚係愛嚟食
貓狗係寵物

唔好大愛左膠上身

仲要刪留言 賤過隻狗

活燒 仲咒阿伯下世做畜生

Loy Ho垃撚圾

屈撚完人知自己柒左就turn off comment

道歉啦班撚樣，咁樣屈鳩人

Loy Ho 已關閉這則帖子的回應功能。

直頭要拍片做證 親口向店主道歉啦
屈人唔洗本

睇到尾講專家嗰度就知曲啦

佢做左d咩？佢有份屈我會屌柒佢

屌佢老母，第一條友

個 張莉雅 勁撚ON9

有份比好評 依家我都有愧疚

"幾個重點重post 一次後不再回應這議題。
1) 鄭生，謝謝好意，下次向人說教時，找個少法律經驗的對象效果會好些。若閣下無法尊重我們對動物生命的感受，就請不要妄想我們對閣下有任何回應。
2) 劏狗賣狗肉是犯法，擺放動物屍體在街也同樣犯法。無須以假扮｀支持小店＇來横行，喜歡謾罵的也隨便，本谷在動保界拾幾年來從來都得罪人多稱呼人少，喜歡的就合作，互相扶持，不喜歡就過主,從不免強。
3) 所有組内成員言論，在未得本谷admin確認情況下，均只代表組員個人意見，不會代表本谷立場。"

之後仲整個濕鳩問卷轉移視線

屈人嘅等天收

好心班撚樣柒咗就收皮啦 仲喺度死雞撐飯蓋 屌佢老味 如果個個好似班契弟咁屈得就屈就仆街啦

成個page d人都係癲既

就係呢個Loy Ho?

告撚佢地啦

老臭西

廢老

del comment + 禁留言

反對食羊
要食就食狗

我都正評左
一早知唔好跟車太貼 冇正評
依家知炒車 都係正評

你正一仆街

好撚多痴線動物西
支持店主告返佢地

連登轉貼條撚樣又話推上報
有份比正皮d撚樣呢
仲有葉希臨啊
cc台班垃圾捨得道歉未

有冇得告個原文作者誹謗

正評推上報姐
有幾仆街
低能

個老闆真係好慘

起撚哂呢班人底，拎去貼街招啦
屈人唔使成本咁好玩，成班垃圾都不如

支持佢就去元朗幫襯佢

推上報姐 你有冇諗個阿伯幾慘 果種冤屈 同俾人指指點點 推上報姐

阿伯好慘
有冇得告班人造謠誹謗

有冇地址 想去幫襯下撐下阿叔

你到底係聽唔明定點
我夠知佢慘
反正我就預左佢地炒車
隨便你點講

保還保 唔好屈柒人啦 on9

未審先判喺連登黎講cc台最多呢d白痴

一齊叫佢道歉

好彩係羊姐
狗狗好慘架
但隻羊就抵比人食既

無知真係好恐怖

繼續錯focus啦傻閪

有冇地址，下星期入元朗，順便幫襯下

大家要記住，專家也是人，冇人係唔會柒的。

專家

睇左佢fb呢條仆街低學歷左膠都好撚無恥
一開頭係威係勢話要查人地賣狗肉
過兩日即笠水同老細扮fd
真係屌爆你老母

個啊伯: 好彩好多人支持我 話 啊陳你唔好放棄呀

唔知點解覺得好好笑

有份屈人罵人死全家絕子絕孫

其實每年10月尾11份，大昌行會入兩三櫃原隻無頭嘅羊賣畀食市
利申：有份檢呢啲羊，基本上無人識分羊定狗

好心蹹囉
一個大男人要7百萬睇住佢喊
你要我係7個人面前喊都難啦

所以連登真係好撚多小朋友
唔講呢單野 平時D熱門POST
只要頭2版 係一面倒偏向一邊 後面就跟住正評

跟本成件事對與錯都未分到
屈完人 做完鍵盤戰士就走人
形成呢個風氣真係好撚弱智

成班動保撚食屎狗
食飽飯等屎痾

你去望下毛孟靜個facebook page
屈左人仲可以去問番人為什麼我們都是驚弓之鳥
你就知道狗狗係好偉大架

更多只係馬後炮既人

痴根都有join

可唔可以告誹謗

馬後炮唔會害人屈人
成班友叻唔切公審人屈人

馬後炮都起馬知個結果先出黎柒
好過D小學雞多多聲

香港真係好多人癲癲地

嗰啲大愛撚講撚到自己唔食肉咁
仲咒呀伯
轉個頭咪又係成隻雞脾放入口

痴線痴撚到上腦

何來個含家產係邊

屈人就大大聲
依家柒左就無哂聲氣

自己柒左又想拉熱普城班人落水

交三個專家出黎就放過LOY HO

文樂小炒好食 大家有機會支持下啦

有無清蒸比卡超食

去幫襯下
愛狗愛到證據都唔洗就砌人生豬肉，狗都醒撚過你班柒頭。

住得近/路過 用行動支持下

又炒車

利申 唔認為食狗有罪

成班死仆街屌你老母係fb圍喂威屈鳩完阿伯
Del post拍下屎忽就走人

班狗撚去左邊
好想係佢地面前瘋狂食狗

班動物大愛撚真係大愛到上哂腦

好慘情

睇唔到

癲撚線係咪賣狗肉

好想去支持佢呀但我唔食羊

葉希臨單野道左歉未呀垃圾連登仔
屌你老母屈完人道歉都唔撚講
祝你地死全家

仲有人睇?

百辭莫辯果重委屈

D寵物撚都麻撚煩

Bin c

動物撚
環保撚
耶撚

三者可否一戰?

道咗歉你地班人咪又係當睇唔到
仲有連登開呢個post果時內容只係純粹食狗肉大戰，月經黎，邊度有好多人屈間舖

葉希臨咪就係咁

貼人街招果班
有無貼返街招道歉啊

如果動物撚個仔同寵物ㄧ齊跌左落海
動物撚會救邊個?

有冇東張西望既backup 片？

ON9
你現實世界貼街貼, 上網講句道歉就算?
屌你老母西

D左膠真係弱智
講緊你呀何來

佢地有D人話:希臨已經比我地煩到好慘
都係唔好再影響到佢
連登講聲SORRY就算

去元朗幫襯阿陳

Agger路好波

炒車個班根本冇資格上連登

智力低就死返FB啦

又係你條動物台死毒撚

屌你老母 loy ho

佢嗰個#人類樹大有枯枝
係咪想tag自己
幫佢tag埋啦

#枯枝JackyYip

嗰時我係其他post講起思古井炒車單嘢
仲畀人負皮我
大家當睇唔到我個留言就算

屌你老母有冇人組團幫襯
好撚慘

乜撚野專家？老納呀？

+1

其實好撚委屈
自己行得正企得正
重要有養狗
無啦啦比人屈賣狗肉
先唔評論狗同羊差別待遇
最基本賣狗肉 犯法
賣羊肉 合法
呢到已經差好遠
無左成個生意
聲譽嚴重受損
而最重要係 阿伯乜撚都無做過

其實喺香港食狗肉係犯法 有腦嘅人都知唔會係狗啦 明知犯法仲大大隻狗擺喺度 仲畀你影到相啦喎？真係狗肉嘅話 都會偷偷哋賣啦 會唔會咁高調話畀人知先？

咁永遠等有結果先講野啦

對比起阿伯受既冤屈 班撚樣出黎講句對唔住咁小事都唔制

仲要炒哂車就唔見哂人 唔知邊啲肉酸啲呢

呀伯好慘
起佢老母底啦 班撚屌

用個腦諗下啦
貼街招根本冇用
你地記唔記得對上一次你樓下見到嘅街招講乜呀？
上網道歉咪仲有用
要出錢嘅咪叫佢地捐錢囉

仲有你地日撚日loop葉希臨做乜，佢根本唔重要
搵個細嘅祭旗？嫌人地唔夠出名？想畀壓力人？
又唔見你地講下教會，使唔使要連登仔集體入教呀？
你地收咗思古井幾多錢？日日係連登提人地，想玩死人咩

咁你地當初貼乜撚呀傻西
屌你老母臭西依家叫你現實道句歉又推3推4
都唔知係唔撚係男人

依啲撚樣又唔見你地起底

＃202 起左一個

臭西根本唔知自己錯
仲信有陰謀
以後指狗為羊
全城賣狗肉

極度on9
係呀 食環 店主 大陸夾埋嫁
小心煮撚埋你屋企隻羊呀

唔洗加密啦
件臭八又話驗dna 驗完又唔撚信
公字都係你 無得輸架喎

講真 好唔尊重隻羊
搞到羊好似唔係生命咁

變態狗撚真係好痴線

專家？縮返入你老母個臭閪啦

你係咪覺得自己好撚醒
好心水清呀？

而家講緊老屈
你就走去講殺狗定殺羊道德問題

求地址去幫襯支持伯伯

見到伯伯咁 真係好心痛

左膠真係不撚知所謂
垃圾不如

Bin

祝屈鳩人班仆街百病纏身

除咗屌鳩Becky Mok
唔好漏咗何來呢條仆街
何來呢啲左膠『動保』撚，拎住綜援搞『抗爭』
靠你地反共同爭取動物權益就死得啦

肉酸得過你受委屈都冇得喊？

當女權撚流？

阿伯間野個facebook叫文樂美食小炒王
入冬了大家一齊組團食羊

我諗班仆街到而家都覺得自己無錯

東張西望未播之前已經多方面證實咗人地清白
佢地仲係自己個FB group到圍爐打飛機
係到話呀叔扮可憐，話係Facebook撐呀叔嘅係打手

入去group挑機，佢地就擺出一副"你對動保乜撚都唔識，我係唔會回答"嘅態度
就算覆你，當中講嘅嘢係完全無邏輯可言，佢地已經癲撚咗

左膠就係垃圾

唔知佢今日食飽藥做咗隻豬未呢

香港既言論自由就比班賤人濫用哂
咁又係阿
講幾句搞到人地生意受損
又唔洗負責既

推到道歉

Openrice左冇餐牌睇

搵人開返個PAGE反聲討

動保撚真係垃撚圾
邊有羊厚身過狗都講得出
邊有羊厚身唔過狗啊屌你老母

呢條臭西個fb 一D悔意都冇
咁撚仆街就同條八婆玩鋪勁既

支持推到八婆含家鏟

何來呢條臭西面皮厚撚過石頭
google 出黎d戰績真係嚇撚死人

阿伯問號

仲有毛孟靜
驚弓之鳥都講得出
無知大撚晒

左膠禍港

果d動保撚真係冇腦

直接係google打間野個名好似有

有咩方法可以幫到個呀伯？

元朗正記附近

直接拉大隊幫親

今日鄺俊宇先生來找老闆食飯，老闆都沒有拿掃把趕他，任何食客老闆都歡迎，雖然他仍沒有說聲sorry, 但老闆都會跟他談話。

愛狗人士

喂企開d啦屌你老母

屌撚死啲所謂動保撚

成班on撚9，全香港得條老野比人屈咩，講到慘過食屎咁，冇得做生意個幾日好似攞撚左佢條命咁，男人老9喊到死全家咁款，唔講以為正話比人雞姦完

好慘

要求班仆街道歉

鄺狗真係食屎狗黎

邊位巴打改咗wiki

鄺仔真係契弟嚟

推到佢道歉為止
屈人就識 道歉就唔識

又唔洗話喊嘅
行得正
證明左自己清白
當係宣傳咪算
越煽情越難睇

宜家上晒東張
宣傳晒真材實料
大把人想試添
因禍得福
放開啲啦

班動物撚搞幾搞一定少左生意
個阿伯真係幾慘

有無得告條友緋謗

生意額直接上升添

羊又好狗又好本質有咩分別？

食肉根本成件事就反智

唔係當事人梗係講得容易

知唔知由古至今有幾多人受屈，因為啖氣而重病，精神出問題，有啲嚴重到尋死

咁容易點解個班人唔做啲嘢認返錯，負返個責任

登報又好，寫信又好，做返應該做嘅事，個心都安樂啲

睇唔到？

鄺囝食屎，屈完人唔識道歉？
文人多大話，政棍

我今日先發現呢單新聞
我老豆係熟客
我都食過兩次 都ok好食 都好服務
之前明明就收鋪
都專登開爐為左我地全家寫左4個送

華生

你都on9
冤獄困你入去十幾年
出嚟賠返幾千萬比你有賺啦
睇開啲啦

fb 有人話個老闆捱左成世人先開到間鋪
咁樣比班仆街搞一搞成半個月冇生意做

佢下面問何來係咪del 人留言
上面幾個連登仔仲話人係動物撚，咁曲都睇唔出

我地局外人咪以為普通野
如果係你冇端白事被人屈賣狗肉黎批鬥
仲要搞到全香港都有人知就唔係咁講

之前個半個月受壓力之大唔係一句睇開d 就冇事

新會然要訓練多啲

何來條仆街正八婆

又唔係無途徑證明自己清白
做咩姐
冤獄個啲另計啦
係無辦法一時三刻平反
宜家驗一驗就知啦
做乜野要起晒鋼？
壓力唔係無
件事都完左仲喊咩
你話個訪問係被屈個時拍就話姐

愛狗撚真係好撚on9

見到老人家喊到咁真係好心痛

ching 你拎住個keyboard講野 真係零舍大聲
你隔住個mon 就梗係也文也武啦lm
比著你比人上綱上線屌半個月睇下你仲有冇咁口享
個老闆好地地正常開鋪搵食 無端白事被人屈劏狗 仲要個fb gp 有幾條癲佬話要斬佢
普通人咁撚高壓之下仲頂得住先出奇

伯伯真係慘 睇伯伯個樣肯定受咗唔少氣
帶頭班正義撚諗都唔諗就屌鳩人
屌鳩啲蝗又唔見你咁正義

切勿跟車太貼

睇到都心up

條撚樣重點係因為咁殺隻動物會唔好食 咁叫真心愛動物

得啦
你宜家仲大聲啦
你個時有無係個post度撐個呀阿伯呀？
完事就企係高地
知你威
只係呢件事
可以澄清
可以驗證
係有方法平息
佢係呀伯我見到佢喊都覺得同情
如果你係咁威威
你有無幫過個呀伯手先？
你咪又係得把死人口

唔撐都唔需要落井下石，好似你呢d陷家剷咁

最心UP係佢做咁多嘢都係想大家食好啲
又要燒又要斬件 供應商一定有啲處理好晒 佢都唔要
吃力不討好

原來個動物專家係何來自己

我有落井下石？
你真係幾有趣

我要去食羊肉支持阿伯

呀伯好陰公啊

真心 大家可以嘅話 都一齊去支持下..！

o殊。。。

何來拎綜援，個女靠「朋友」比錢讀國際學校
呢 D 冇老豆既國際學生有支那血統既臭雞最易上，係男人都入得

呢條友係乜水?

一齊去Facebook 舉報啦

支持活燒動保弱智撚

嚴重交通意外

計我話要搞就搞晒group裡面所有人

支持阿陳告班仆街，公開道歉同賠償損失+心靈創傷

大家一齊去佢facebook留言屌柒佢！
條臭閪仲未肯道歉！
Facebook ac: Loy Ho

集名集ID啦
拖低晒d會員質素

Loy ho 我哀心祝福你 同埋你班所謂既義工
生仔無屎忽 生女就出黎做雞 屌你地老母臭化閪
未撚確認係咪狗肉 字𥚃行間就已經屈鳩呀伯
出黎道歉啦撚樣 跪係度tim呀 你老母閪
鬼撚唔望你到時仆街死

有無人整街招？屌撚柒你班仆街含家產
真係社會上既蛀米蟲 完全無貢獻
老豆老母生佢地出黎真係慘9過食屎
拿拿林仆街 唔好害鳩伯伯

準備日日去鵝頸橋打小人 咒你班仆街到時係羊

推

有無人整街招

貼撚哂個班動物撚出黎公審

Becky Mok 你照下鏡望下你兩公婆個柒樣先啦 心地差 把口閪 講一套做一套 到時生小朋友驚唔驚學著你兩個仆街d野呀？你份人咁撚無陰公既？屌你老豆 早知射你落牆算

Loy ho你個死臭閪 真係流浪狗都唔撚屌你！

成班連登仔見個廢老洗兩滴馬尿即刻變大愛，又唔見你班仆街仔走去探d義士監

咁燒味鋪全部都坐監

條友唔食豬牛雞

個條女真係柒得好緊要 羊狗不分 笑死

雙腳彎曲就係活燒，咁燒味檔啲乳豬係咪全部活燒，乜撚理論嚟

賤到震

推
炒車班弱智仔嚴重拉低連登質素

條撚屌仲話乜撚本土，你老味自己又喺度用殘體字

依條仆街 至少起完底都再貼街招屌柒佢

條仆街Loy Ho依家唔比人留言

刪文唔緊要,google係有頁庫存檔

『十幾年來得罪人多稱呼人少』，『鍾意就合作，唔鍾意就過主』
屌你老母好撚惡呀何來
綜援戶垃圾

無追曬po 何來係咪乜撚表態都無

咁到底係羊定係狗

何來仆街死

人地識(大學高級教授)架

有教授認證架
呢d咩教授黎架 咁叻既 大學喎 教授喎

成班議員都柒埋一份, 呢樣真係令人咋舌

講真香港人同支那人無分別
網絡紅衛兵郁d就尻審
仲衰過五毛
網絡實名制就無咁多公審炒車
遲d炒到有人跳樓死啊
比支那塞多幾條23條

有冇人識佢個女？

起9佢底啦
搞到阿伯喊到咁
佢就真係狗黎

啲動保撚真係好撚低智 仲有啲人講你又信既柒頭 出黎道歉未呀 辣殺

鄺俊宇辭職啦 垃圾

曲到咁你都唔識分
你地唔係掛

追究到底啦，誹謗喎屌你老母閪！

整古專家

支持老闆提告

香港人, 就係撚中意陰謀論上腦

推 唔可以由得件事就咁丟淡

班笠水狗側側膊唔多覺咁樣

推推推

Loy Ho係咪之前話保護啲牛果個何來？

乜而家屈人但冇證據都可以有咁多人信
狗撚真係弱撚智

我都記得呢個post呀，
未有化驗結果之前個post都好多巴打撐狗撚架，
擇底哂果班撚樣名出黎binc

擇名開始

呢條契弟插人一刀之後扮fd當無事，我睇錯左佢！

連登仔真係好低質 明明大把連登仔比正皮
而加又扮到唔撚關事咁

正宗衝出嚟柒

鄺囝又出黎

寧枉勿縱都講得出，唔知仲以為係大屠殺時代

班白痴愛狗撚

明曲

係咪有律師幫手

無恥到咁

指羊為狗 咁多人炒車可唔可以入網典記

搵人寫啦

人地一手一腳開舖搵食邊忽廢

唔知鄺囝係刪post無刪相定就咁隱藏咗個post，我係佢啲相到仲搵到個post，然後bin c

班狗撚真係癡撚線
扮撚曬有愛心咁話自己幾愛狗
屌你老母今次阿伯比你地累到咁
班人即刻粒曬水
我發現好撚多狗撚都係對自己屋企人同身邊人好撚差
又要偽善咁話狗都係生命點點點
好撚柒嘔心

係連登 被屈既又點止阿伯一人
個個睇件事表面就法官上身架啦

食環都信，你點反共

真係可怕

日日有人聽到劏狗聲？
唔喺買返黎咩？

痴線 呢單野可以拉到埋共產黨度
老共先冇你咁得閒

之前見到個post已經諗邊有咁on9會公然殺狗賣啊

屈人仆街啦

阿伯係超慘

係咪真係有律師幫手告鳩班撚屌

果班義工快啲公開道歉

你都痴鳩線，一手一腳做野就唔廢得架，係巴士關愛坐d仆街廢老夠一手一腳打左成世工

冇睇東張西望
但係睇呢個post d文字都覺得個阿伯好慘

人哋到到呢個年紀都仲係一手一腳搵錢啊，而家又唔係踩親你啲咩，人哋無得罪你架。

支持告誹謗，恐嚇！

咁街邊d廢老妹下妹下執紙皮你又屌咩，人地一樣一手一腳搵錢

人地深夜聽到狗叫聲同不明來歷屍體係合理懷疑，你大可以叫東張西望d仆街黎直接係佢面前燒條羊做比較

信食環都唔好信d羊狗不分既懵閪

好慘 個阿叔仲要有養狗 比人屈賣狗肉

貼鳩佢街招啦！！！！

就係有養狗班友先會屈佢係養完劏狗賣肉囉

連登仔係咪已經退化到曲直都唔識分
定係你地唔明po主叫人tag個專家出嚟既用意

又關執紙皮乜事

咁又關一手一腳開檔咩事？？

靜啦屌你

一齊入去玩

成班低智撚未搞清楚去屈個呀伯
人云亦云易被人煽動又無啲critical thinking
本土靠呢班人唔怪得俾人睇唔起啦
呀伯俾人老屈仲人身攻擊話佢喊得肉酸
屌呀，無關金錢，俾人老屈果啖氣真係自己先知

真係有人出律師信比佢地, 佢地即時收晒口啦,
不過我諗係要受害者出黎告先得

合理懷疑同未審先判係唔同

推到班動物撚仆街

而家有判佢坐左咩，咪還撚左佢清白lor, 下次學精d唔好攞條動物屍體通街放

你地屈完人 發現自己柒左就話人都冇損失
所以話 企係道德高地永遠係天下無敵

屌你老母走啦，仲留喺度柒

大撚把人未審先判，屌完人又未道歉喎，你訓咗幾耐，照你咁講文革都冇錯

道歉都冇句仲叫人學精啲
你老豆一定好後悔當年冇射你埋牆，生著個不孝子搞到老母要俾狗屌

你夠膽去燒臘檔門口講丫笨
一隻隻掛哂出黎架

啲強姦犯口吻黎喎

去超市買冰鮮雞都係一隻隻放喺度啦 係咪雞嘅地位又低過豬牛羊，完屍放都冇問題

記得唔好去街市，啲豬檔好鍾意成條豬屍掛出嚟架

叫東張西望訪問下何來啦

推撚到出年

成班出黎柒

推撚死班仆街

一陣佢地話豬肉檔掛左個肥婆出黎

炒左車果D仲出黎吠,知唔撚知醜

屌你老母 屈撚完人 仲咁既口吻 不知悔改 食屎啦柒頭

柒撚左就深潛啦好心

佢哋仲要串過馬撚

香港人食飽飯無屎疴

佢地d合理懷疑一d都唔合理

一啲都無COMMON SENSE

合理懷疑 同 一口咬定
唔同嫁喎

搞斷人地生意，仲可以理直氣壯 仆街食屎收皮

到底個腦係點畸形法先可以咁撚無恥

放心啦阿叔，香港人轉頭就唔記得。
但比網民跟車太貼你絕對唔會係最後一個

唔好講"你地" ，我冇屈鳩過佢，做得生意預左有風險，同埋成件事佢自己都多少有d問題，唔係點會兩年都比人投訴

香港食狗犯法
你會唔會咁明目張膽放條狗屍出黎呀
合理懷疑 返屋企溫書啦on9仔

你唔好再拉遠d，支那幾時講過文革有錯？？唔信你問689

豬肉檔都唔會成隻豬吊出黎掛

你唔好話d菜都有生命，全部赤條條咁好淒涼

咁點先叫common sense

你出過街未。。。。。

吊你極度懷疑你有冇去過豬肉檔

豬西到
抵咁多人憎鳩你班撚樣

有冇可能無知成咁，假膠嚟炸下話

Show Blocked User - 紅屎忽肥雞

你老母
我間唔中深夜都聽到d流浪狗叫春有幾出奇
琴日東張西望伯阿伯show左張有供應商名既紙做證明都好意思話d屍肉來歷不明
幾撚弱智先問得出d咁既問題

盲既就唔好上連登啦

屌，佢，篇，文，好，撚，多，逗，句，

號

你講乳豬？？

小弟種花，我見到d菜係菜檔都好心痛架

下次建議d仆街整d人型蛋糕遊街示眾仲正斗

知唔知咩叫君子不立危牆下

動保撚收皮未

傻西未去過街市？成隻豬掛出黎有幾撚出奇呀on9

狗撚未去過街市？成隻豬掛出黎有幾撚奇呀

唔好講呢單，玩野日日call食環都屈機，收到投訴又唔可以唔去

條友已經炒車炒到腦震盪short撚咗，講嘢已經問非所答語無倫次

樓上老母做雞
因為我聽到佢夜晚淫叫
同埋141 見過佢出廣告

咪撚弱智啦，香港食狗犯法架，佢會唔會咁明目張膽啊

咪係 個度大街大巷黎架 劏狗
你冇腦都唔好當全世界同你條傻鳩一樣先得架

朝早大撚把車仔推住啲死豬啦，原隻開晒肚

果d經三位專家確定係死老鼠黎

屌 都話人地鋪頭細 烤完羊無位放 放左係外面冷卻
喂 睇清楚個狀況先好出聲啦

街市豬肉佬非法處理動物屍體，支持警犬嚴正執法

同埋唔止係咁，燒完嘅羊肉係要吹陣風會更加好食，人哋崇尚古風制羊又要話俾你哋知咩

香港地食狗分分鐘貴過羊啦 邊會咁做

仲有女權撚

連登撚有公審佢
原Post都係標題講明疑似 咁都要道歉? 得啖笑

[轉貼]癲撚線係咪賣狗肉

何來後尾都話有3個動物專家證實係狗

原來你都曉朝早少人時段，同埋佢地唔會大街大巷行

但既然比人懷疑就要主動澄清，尼個係佢責任，因為佢咁做真係會令人好易誤解，就好似你無啦啦行街比人屈非禮，點都要解釋，冇奶油掉轉頭屌人港女揩到小小都唔得

起到班動保撚低未？
話屈就屈冇手尾嘅話佢地咪好著數？